依個時勢入酒店做好冇？

本身返緊住宅會所 接待清潔維修巡查文書乜都要做$12k 返五日 一日九個鐘 最早返7:00最夜果更收23:30
酒店禮賓部 主要負責查詢接待服務 $17k 返五日 一日八個鐘 最早返7:00 最夜收22:00

會所就穩定 一定唔會炒人 但人工勁低 並唔係我自己想做嘅工係而家馬死落地行做住先 因為我本身係讀旅遊科
酒店就係自己想做嘅工 人工高好多 仲要包食 但驚遲啲生意又唔好又炒人 雖然嗰間酒店係大型五星級 其他國家都多分店
唔知博唔博得過好

返酒店, 完

睇未來發展都應該簡酒店

岩 同埋自己不嬲想入依行 只係怕生意唔好要裁員
到時入得去做幾個月又要出嚟搵其他工

加上我係fresh grad 兼職經驗好多但係全職經驗得會所驚之後好難搵工

邊度錢多做邊度

2份都閪工 咁緊係揀錢多
不過閪客唔會閪到Concierge既

做咩咁驚裁員 屋企等你開飯？
唔等開飯緊係酒店 等開飯更加要簡份人工高既

冇父幹緊係驚裁員 咁多人失業

點解連登啲人話唔覺有人失業嘅
佢地話經濟好好喎

你唔驚武漢肺炎咪返囉
一向邊到人工高就返邊到咖啦 仲要問？

好，多假放

我依個po行現實路線

好,,,,比我揀會揀酒店做
人工高啲

現實就揀高人工啦 12k唔好話生活 生存都生存唔到啦吓話

已有offer？

緊係入啦 一年都多6萬啦

可以做，但一定揀front desk/guest relation/ back office